係女校番過工 你問我答

利申男

食左幾多條女？

有冇俾學生妹追

賣偷拍相係咪好好賺?

做校工?

你好樣衰？

無

無賣

係咪你食屎俾人發現咗所以無做

無 夠鐘開學唔撈

唔係

驚自爆5問😅

問撚夠未

OK

0

學生睇唔上眼 D女同事全部大媽黎

即係有偷拍

無拍無影

驚比人周到真係報警拉鳩我

但有偷拍

見過學生妹露底幾多次？

有冇學生妹溝你?

學生唔知

成個office都係死八婆黎

零

我嘅夢想係拎學生妹著完的PE衫劣

有冇「插班女學生」？

做it狗？

樓主肯定係油頭毒撚咸濕樣學生見到都走幾尺遠走黎連登FF

你係唔係暑假去裝修咋

呢個post有咩意義？

係邊區做

你肯定你係入左女校？

開學唔撈？
你放假翻工即係學生妹放假
仲有咩好問？

如果走甜...個post意義係乜?

no

有d主動黎撩我吹水咁 不過都係吹水only

九龍塘某間

係

無 無野做先黎開

已証樓主係柒頭

全校計埋我得三條仔

認左樣衰 比下面唔好再提ok?

無甜點走

你咩都冇 開黎做咩...

Ok sorry
仲係單身？

有無咩豔遇？ 女校得女仔 係咪會性騷擾d 呀sir ?

咪撚問 樓主都話自己個樣子冇女埋身

起碼都吹下裝阿sir走光露黑lin
撞破miss同校工打茄輪，呢D先有得傾

返過 女校又乜柒都未做過，有乜好問

阿sir 黑lin，，gay

Ok 一陣講

做得女校少數年輕男性都冇情竇初開嘅學生妹鐘意 真係要檢討下

另外兩個男性同事係咩人？佢地受唔受歡迎

自爆一下先

我做果間係小學黎 如果有咩豔遇我都隨時開呢個垃圾post既機會都無

不過會去中學果邊食飯

德雅小學？德雅中學？

係女校讀過書 你問我答

利申男

咁有咩好問

點會有可能冇囡溝你....
我以前識個D女校學生妹都好癲下

真光？培道？

聖家

啲女校妹好鐘意上堂除鞋

九龍塘邊間？

聖家？

無錢咪番 我都係番工果日先知女校黎

有修女果間

maryknoll

乜都冇答，又冇乜特別，咁都可以開你問我答po

成條post都走甜，開乜嘢你問我答

完

屌都無料到
close file

有幾多男同事

無俾人發現定無食

女都冇食過 開post 黎做咩

孖辮扒房？

但係我笑到仆街

我住女校 你問我答

既然咩都冇
就算你個title寫男校都冇咩分別

喺街見到女 你問我答

Maryknoll, IT狗, 男
IP 都唔使 check

講講下原來係小學就知冇料到
女校小學我估唯一特色係小息好撚嘈

正經問題

女校係咪無乜男廁？得教員室個層先有？定層層都會有？無乜人用係咪乾淨好多？

全盛時期一個禮拜幫幾多個老師處理開唔到電腦嘅情況？
例如無開大制

有冇入過女廁

竟然無珍惜機會 一個男人整理下打扮下都應該唔會太差掛屌你

無甜野就無計傾啦

即係鍾意呀婆啦，驅風呀

做男老師係咪一定要好樣衰先做得

我認真...

邊間

回應番點解無食到女/無溝到女果類問題

1.我係做小學果邊 細路女唔會有咩諗頭(唔理佢地對我定我對佢地)

2.my face my fate

3.差唔多每日都係去中學果邊食飯, 試過同中學生吹水, 有次因為我著左件毒撚tee去番工 之後有兩個女黎撩我你都有睇呀